有冇人試過recruitment talk直接俾信同CV

仲可唔可行

試過，完全無回音

push

會唔會佢黎手dump咗